蘋果A1 : 沙田友

香港蘋果日報
今日《蘋果》頭版有全版廣告，由「沙田友」贊助刊登。

好啦, 比你做首都

好多廣告

多謝沙田友

首都

心情好似呢兩個腦魔

沙田手足 好波

沙田友好撚高汁

做番首都

沙田友